689主張全民強制檢測喎，佢好似想林鄭連任唔到咁

近排見佢咁活躍，想迫政府做呢樣嗰樣，批鬥教師係第一招，因為傳教育局長係特首人選，聞到陣味有一定嘅政治目的，遲唔講早唔講，短時間內連續出招，我估計佢唔係真係著眼檢測，佢想搞亂林鄭呢一刻嘅喘息機會，令社會矛盾出返嚟

前朝余孽

司法覆核以為可以攞威，點知俾林奠暗串佢得把口，無試過DQ老師。條廢老咪發晒癲咁款囉。